俾盡巴打有無轉會

？

俾盡巴咁早開工